# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# This file is put in the public domain.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ShutdownMenuWithIcons@LLOBERA 2.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-02-08 15:58-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-21 05:05+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. metadata.json->name
#: applet.js:42
msgid "Shutdown Menu With Icons"
msgstr "具備圖示的關機選單"

#: applet.js:143
msgid "Quit"
msgstr "關機"

#: applet.js:146
msgid "Suspend"
msgstr "待命"

#: applet.js:149
msgid "Hibernate"
msgstr "休眠"

#: applet.js:152
msgid "Hybrid sleep"
msgstr "混合式睡眠"

#: applet.js:155
msgid "Restart"
msgstr "重新啟動"

#. settings-schema.json->switch_users_label->description
#: applet.js:160
msgid "Switch users"
msgstr "切換使用者"

#. settings-schema.json->log_out_label->description
#: applet.js:163
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: applet.js:166
msgid "Screen Lock"
msgstr "鎖定螢幕"

#: applet.js:185
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: applet.js:190
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: applet.js:195
msgid "About"
msgstr "關於"

#. metadata.json->description
msgid ""
"An applet to help you shutdown, restart and suspend your system with single "
"click"
msgstr "一個可協助您單鍵關機、重新啟動和讓系統待命的小程式"

#. settings-schema.json->quit_label->description
msgid "Quit: shut down and power-off the system"
msgstr "關機：關閉系統並切斷電源"

#. settings-schema.json->quit->description
msgid "Add quit to the menu"
msgstr "將關機新增至選單"

#. settings-schema.json->quit_icon->description
msgid "The quit icon "
msgstr "關機圖示"

#. settings-schema.json->quit_cmd->description
msgid "The quit command "
msgstr "關機指令"

#. settings-schema.json->suspend_label->description
msgid "Suspend: suspend the system"
msgstr "待命：讓系統進入待命狀態"

#. settings-schema.json->suspend->description
msgid "Add suspend to the menu"
msgstr "將待命新增至選單"

#. settings-schema.json->suspend_icon->description
msgid "The suspend icon "
msgstr "待命圖示"

#. settings-schema.json->suspend_cmd->description
msgid "The suspend command "
msgstr "待命指令"

#. settings-schema.json->hibernate_label->description
msgid "Hibernate: hibernate the system"
msgstr "休眠：讓系統進入休眠狀態"

#. settings-schema.json->hibernate->description
msgid "Add hibernate to the menu"
msgstr "將休眠新增至選單"

#. settings-schema.json->hibernate_icon->description
msgid "The hibernate icon "
msgstr "休眠圖示"

#. settings-schema.json->hibernate_cmd->description
msgid "The hibernate command "
msgstr "休眠指令"

#. settings-schema.json->hybrid_sleep_label->description
msgid "Hybrid sleep: hibernate and suspend the system"
msgstr "混合式睡眠：讓系統同時進入休眠與待命狀態"

#. settings-schema.json->hybrid_sleep->description
msgid "Add hybrid sleep to the menu"
msgstr "將混合式睡眠新增至選單"

#. settings-schema.json->hybrid_sleep_icon->description
msgid "The hybrid sleep icon "
msgstr "混合式睡眠圖示"

#. settings-schema.json->hybrid_sleep_cmd->description
msgid "The hybrid sleep command "
msgstr "混合式睡眠指令"

#. settings-schema.json->restart_label->description
msgid "Restart: shut down and reboot the system"
msgstr "重新啟動：關閉系統並重新開機"

#. settings-schema.json->restart->description
msgid "Add restart to the menu"
msgstr "將重新啟動新增至選單"

#. settings-schema.json->restart_icon->description
msgid "The restart icon "
msgstr "重新啟動圖示"

#. settings-schema.json->restart_cmd->description
msgid "The restart command "
msgstr "重新啟動指令"

#. settings-schema.json->switch_users->description
msgid "Add switch users to the menu"
msgstr "將切換使用者新增至選單"

#. settings-schema.json->switch_users_icon->description
msgid "The switch users icon"
msgstr "切換使用者圖示"

#. settings-schema.json->switch_users_cmd->description
msgid "The switch users command"
msgstr "切換使用者指令"

#. settings-schema.json->log_out->description
msgid "Add log out to the menu"
msgstr "將登出新增至選單"

#. settings-schema.json->log_out_icon->description
msgid "The log out icon "
msgstr "登出圖示"

#. settings-schema.json->log_out_cmd->description
msgid "The log out command "
msgstr "登出指令"

#. settings-schema.json->screen_lock_label->description
msgid "Screen lock: lock the screen"
msgstr "鎖定螢幕：將螢幕鎖定"

#. settings-schema.json->screen_lock->description
msgid "Add screen lock to the menu"
msgstr "將鎖定螢幕新增至選單"

#. settings-schema.json->screen_lock_icon->description
msgid "The screen lock icon "
msgstr "鎖定螢幕圖示"

#. settings-schema.json->screen_lock_cmd->description
msgid "The screen lock command "
msgstr "鎖定螢幕指令"
